想做一個正義既好警察 應該點做？

如題 ，希望服務社會 。

槍殺同僚

發夢

移民

來生不做中國人同不做香港人

當更既時候一槍一件，然後最後一粒子彈留返比自己

Sorry Sir 我唔係警察

唔好吞槍自殺

BB彈槍 都無
做左李超人先再諗
睇黎依D題目 都無咩討論空間

努力作奸犯科搏升職
跟住係有見到一哥嘅機會個陣就一槍射死佢
為民除害，留下一世英名
做唔到就做第二個徐步高，善用自己手中把槍殺藍絲同袍殺到幾多係幾多

做梁朝偉

辭職